喺Tinder見到個ex

我應該向左撥向右撥定向上撥
佢仲要用我幫佢影個張相

我又係用ex幫我影嘅相放上tinder............................

你地呢啲人

Like

好彩而家無用tinder 佢唔會睇到

I know that feel
張相係同佢拍拖一周年
第一次同佢去日本影既

match多幾個 傾返一排無事

個下唔知笑定喊好

我明 唔好再諗啦 加油
雖然我知好難

所以最後我向左撥

與其左潑右潑，有無興趣同我傾下？

不如睇下你撥唔撥到我

唔會潑到

@FCRB2018

向上勃